香港人真係好癡線

係咁咦 希望你地會鍾意
大窩口一直連到葵興再連到葵芳 睇到都想喊

post錯左

好靚

多謝你

香港人都好靚！

824機場觀塘見